影完菲林後比條女屌

用開645 80mm 1.9 影完入lab 用哈蘇scan, 出黎我覺得效果好好 特別係立體感 連頭髮暗位每一條都有立體感，衣服纖維都有立體感，景深比人感覺好柔和 唔似FF，好有漸變感. 連皮膚毛孔啲質感都睇得到 完美還完亞洲女性膚色

我咁自豪咁比條女睇啦 點知佢話影得唔靚 點解連面啲粒粒都入埋鏡....

屌我心諗你塊面本來就係咁 唔通磿到滑劣劣先好咩

跟住就比我睇啲婚紗公司嘅model 相 話塊面拉到尖晒 對眼大到外星人咁 皮膚好似膠咁先話靚，屌同女仔講攝影慘過同佢地講足球越位

得條頸 dllm

夠你J啦

我都試過,條女會話你唔識執相然後自己放入美圖秀秀度加晒filter美肌美到塊面冇晒details同你講咁先叫做執相

我已經醒水用frequency separation 但都fail左

Crop到咁仲想點

一係你share下120皮膚啲detail位細佬睇下

我都驚比人水左 我係光圈全開 影到個頭到個大脾位 咁

唔該晒 我會注意一下

你同番條女講囉 你生靚啲咁我未可以影靚啲囉
影人像不嬲都係人像先決 乜都假

港女撚知咩叫靚咩

師兄 如果香港scan 有邊間介紹？

不如講下你去邊scan
呢排有閒錢揾幾張45去比人用x5 scan下都好

佢冇講錯, 滑劣劣咁梗係靚, 你行出街d廣告都係咁樣執

不過世界上冇一個咁完美既人存在姐,
你條女都唔係用攝影角度討論靚唔靚

有無諗過真係你影得差

講起諗起呢套野
亂入完, 我走返去動物台先

其實唔關靚唔靚 係係人都有瑕疵嘅問題
明星都要執凹凸皮膚同唔均勻嘅膚色
仲要依家興白滑嘅 樓主rip

怪就怪自己溝左條港女啦

袁生？

遲早分手

香港有舖scan x5咩？

荔枝角有間，仲差過快圖麗 寧願過海scan